https://web.archive.org/web/20030829180749/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=446

### [8920] kinshi	2002.12.02 MON 23:21:39　
	
こんばんは、とうとう師走となりました。
皆様、いかがお過ごしですか？

＞８８８０　TAKESHIさま
レス、ありがとうございます。試写会は、「夜を賭けて」です。
とってもおもしろく　よかったですよ。フジTVの笠井アナが、
インタビューで、来ていました。私は、目が合ったので　そそくさ逃げました。

＞８８８３里奈様
AHパネル前写真　やってしまいましたよ～。私が行ったのは２８日だったので、
もし、これが、最終日の夜だったら、パネルお持ち帰り　やっていたかも・・・。

＞８８８９将人さま
AHのパネルしっかり写っているか　心配ですが、残ったフィルムで、
今度は新宿界隈　狙っています。公園、都庁、アルタ前etc・・・。

＞８９００　葵様
勇者というより　開き直った　厚顔無恥なオバハンになってます・・・。


今月は、ファルコン　クリスマスケーキ準備の為、大忙し。
今月お誕生日の方　おめでとうございます。

では、また。

### [8919] 医龍	2002.12.02 MON 22:44:34　
	
こんばんは、皆さん＾＾。まずは、Ｐａｒｒｏｔ様、初めまして医龍（いりゅう）です。まだ日が浅いですがこれからちょくちょう来ますのでよろしくお願いします。
あと、将人様色々ありがとうございます＾＾。
う～ん何かあるかな～～もう十二月ですよね＾＾；
来年は受験です（いやぁ～～；０；）ちなみに僕は浪人ですが＾＾；
マイコ様へ＞テストですか＾＾；嫌ですよね。まあそれが終われば冬休みですから＾＾がんばってくださいね＾＾（年が分からないので、どのように言えば良いかはわかりませんが＾＾；）
それでは、失礼します。おやすみ～～＾＾

### [8918] 将人（元・魔神）	2002.12.02 MON 21:54:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞Ayu様
今日、「RASH!!」と「こもれ陽の下で・・・」のコミックスと、
「桜の花咲くころ」などの北条司先生の短編集を、郵便局から
冊子小包扱いで、Ayu様宛に送っておきましたよ。

＞[8904] たま様　2002.12.01 SUN 23:58:02
え～「イー」しか言えない黒タイツ役ですか？
一番弱い役じゃないですか？

年末ジャンボ、もう出てるんですよね。
キリ番効果を狙って買ってみようかな？

＞[8905] 無言のパンダ様　2002.12.01 SUN 23:58:53
日本酒で体内を消毒ですか？（汗）(^^；

ゾロ目ゲット、偶然にも2回やってしまいました。
年末ジャンボ、どうしようかな？

ルパ＠見る事が出来たんですね。良かった。
やっぱり最初に説明を、ちゃんとしてなかったのが、悪かった
みたいですね。

「仮面ノ＠ダー」のチビノ＠ダーって、もうあんな年だったん
ですか？全然、分からなかった。
年月が流れるの早いですね。

＞[8906] いちの様　2002.12.02 MON 00:25:12
イラストの画像メール、無事に届きましたよ。
「ハードボィルド」の絵、かっこ良かったです。

＞[8907] Ｐａｒｒｏｔ様　2002.12.02 MON 00:41:22
Ｐａｒｒｏｔ様、はじめまして（かな？）
僕のは、自分が描いた絵ではなく、メール友達から送られてきた
ジューク画像と、ジョークソフトでしたが、一応メールで
お送り致しました。
90年代最初は、香が「あ、私がしたかったのに」ってヤツですね。
忘れていましたけど、思い出しました。
あれから、もう12年たつんですね。月日の流れは早いですね。

＞[8910] 里奈さま　2002.12.02 MON 01:41:33
あの＠＠＠＠＠の「偽原作バージョン」のイラスト届きましたよ。
里奈さん絵、上手いですね。

もし僕の（かなり下手な）ＨＰですが、ＣＨのイラスト描いて
頂くのなら、例えば「ＣＨキャラが教師だったら」などの
ミニコントを掲載する予定なので、そのイメージの絵とか
どうでしょうか？
オチで香の100ｔハンマーで殴られているリョウだととか？
シリアスの場面じゃなく、ギャグの場面ばっかりだから
描くの難しいかな？

ゾロ目『８８８８』の効果、何か良い事があればいいですね。

あっ、そういえば車検に出した車の保険書、ＪＡ農協から
届いた事かも・・・何ヶ月か忘れられていた物が・・・
イヤ一応、車検された業者さんが手続きするのに送られていた
ＦＡＸのコピーはあったんですが9月に手続きしたのに～(汗)(^^；
これがゾロ目の良い事だとは、思いたくない。
ゾロ目は、もっと良い事があるはずだ～。って思いたいです。

＞[8911] 千葉のOBA3様　2002.12.02 MON 08:36:53
キリ番８８８８番ゲットで、有馬記念ですか？
31歳で十分競馬とか買える年齢なんですが、ホントに競馬とか
パチンコ、マージャンというものやった事ないんですよ。
ルールとか、投票のやり方知りませんし・・・。
（小学生の時にやったド＠えもんのド＠ジャラぐらしか）
年末ジャンボは、買ってみようかなって思ってますけど・・・。

「ちびノ＠ダー」が息子さんの高校の1年先輩なんですか？
もう、そんなに年月たってるんですか？
う～ん、僕のいとこに当たるお姉さんの子供って、もう大学受験
だったけど、あんまり意識していなかったので、僕の知らない間に
時間が進んでいるような気がします
→自分の時間が止まっているのかな？

＞[8912] いも様　2002.12.02 MON 10:36:54
８８８８番ゲットしました。ありがとうございます。
来年は良い事あるかもしれませんね。
次にこの掲示板で、7とか8が揃う時って、どのぐらいの日数
かかるんでしょうね？
→何年後って言った方がいいのかな？

陳さんが、信宏にもっこり本、支給してるんでしょうかね？
そういえば香瑩に比べて、信宏って色々知っているけど、
あの部隊の人って、そういう事も教えるオッサンもいたのかな？

＞[8913] sophia様　2002.12.02 MON 10:46:33
「ユ＠クロ」と「自動販売機」の画像は、メール友達の方が
どっかで見つけてきただけで、考えたのは、分からないんですよ。
イヤひょっとして「ユニ＠ロ」着たあの方に怒られるから
正体を隠しているのかも？
でも、あんな事、考えつくぐらいの発想とか才能って、僕にも
あったらいいんですけどね。何にもないや～(汗)(^^；

＞[8914] Ａｙｕ様　2002.12.02 MON 14:11:14
海坊主さん、飛行機の席、1つでは足りないですね。
やっぱり大相撲の力士の方のように横1列、占領するのだろうか？

＞[8916] マイコ様　2002.12.02 MON 20:36:18
テストってイヤですよね。
何でテストで成績とかの評価が決まるんじゃ～って。
イヤ先生方も大変なのは分かるんですが、僕が勉強できない方の
学生だったんで・・・。(^^；

### [8917] 葵	2002.12.02 MON 21:48:47　
	
　風邪ひきさんです～。ノドだけかと思ったら咳まで出てきた。薬飲んでるのにナゼ効かない？！やっぱりデッサンしないで早く寝りゃよかったなぁ…。でも我ながらイイもの描けたぞ♪（^^;

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま［８９０１］
　お久しぶりです♪信宏のお部屋の「例のモノ」ですか？リョウのお下がりでしょうねぇ。でも意外と海ちゃんの秘蔵品かも？！

＞将人さま［８９０３］
　ご心配どもです～。そうでした、将人さまもケンカ吹っかけてきたんでしたね。んじゃＣＳ失敗するように祈らなきゃ？！（^^;

＞無言のパンダさま［８９０５］
　私ゃ飲めね～んだよ～。酔いどれパンダとは違うんだよぉ～。どうすりゃいいんだぁ？

＞いちのさま［８９０６］
　本人も「ほんわか」ですっ！いちのさままでいじめるの？！（>_<;

＞Ｐａｒｒｏｔさま［８９０７］
　お久しぶりです♪はいはい！4択クイズ、答えわかりました♪あの回は実に香ちゃんがキレイでしたね～♪お名前の「Ｐａｒｒｏｔ」を先日読み返したばかりなんですよ。お久しぶりの登場、これは偶然？！

＞千葉のマダムさま［８９１１］
　祝・復活～♪マダムがいない間、さみしかったよぉ☆

＞いもさま［８９１２］
　ベタな土産やねぇ…。信宏の「例のアレ」、陳さんからの支給ですか？じゃぁ選んだのも陳さん？！（^^;

＞ソッピーさま［８９１３］
　風邪からの胃炎ですか？それは大変でしたね。私も気をつけなくちゃ☆骨盤が曲がってるって？根性は大丈夫よね？（^^;

### [8916] マイコ	2002.12.02 MON 20:36:18　
	
こんばんわ♪もうすぐテスト・・・。なんでこの世にテストなんかあるの～～～～～！！！！ってかんじです。（泣）
どうせテストが終わっても部活だし、冬休みといっても毎日部活なんだろうな～・・・。ほんっと、やる気ないだめな私です。

皆様ほんとに絵がお上手で・・・。うらやましぃー！！私も里奈様やいちの様みたいにうまくなりたい・・・。
息抜きに描いてみようかな。

### [8915] 里奈	2002.12.02 MON 15:59:06　
	
☆８９１１　千葉のＯＢＡ３様
お久しぶりですぅぅ～！！きゃはっ♪
どうぞ　どうぞ！
たま様からイラスト受けとってくださいまし♪
そういえば、里奈ここ数週間だけでイラスト何枚描いただろう…
かなり描いてるなぁ～。働かないで絵ばっかり描いてたいわぁ★
今日も『暇なうちに…』と思って年賀状描いてて、案の定　エアーブラシの高圧ガスにやられて頭ズキズキ痛いです…（＠_＠;）

### [8914] Ａｙｕ	2002.12.02 MON 14:11:14　
	
里奈様へ
また２画像メールありがとうございました。私も一人っ子なので小さい頃は姉妹が欲しかったです。イギリス・フランス修学旅行にＣＨキャラメンバーの先生達が引率したら・・・！？海ちゃんはエコノミーじゃ狭すぎですね（笑）ハードボイルドシティのセイラは凄いですね！！私は１９日に後編放送なので超楽しみです☆うちの学校にムカツクハゲの先生が居てコ－ドネームは「馬鹿ハゲ」です。

### [8913] sophia	2002.12.02 MON 10:46:33　
	
こんにちわ。
お久しぶりになってしまいました。

前回「腰が～」と書きましたがその後、胃に激痛が＜ＴＴ＞
医者に駆け込んだところ「悪質な風邪」で胃炎をおこしている、とのことで点滴をしてしばらくの安静を言い渡され、４日ほどひたすら寝てました＜＾＾；＞
水疱瘡の子供が横で跳ね回ってましたが、今日親子ともども快復し、只今喜びでいっぱいになりながらカキコしています！！
う～ん、健康ってすばらしい！！
腰はまだすこし痛いのですが（整体の先生によると骨盤がゆがんでいるらしい）風邪のせいもあったのか、それとも安静にしていたのがよかったのか前ほど痛くなくなりました。
ご心配くださった皆様、
あ・り・が・と・う・ご・ざ・い・ま・すぅぅぅぅ♪♪

＞将人様
メール頂いておきながら返事もお出しできず申し訳ありませんでした　ｍ＜＿　＿＞ｍ
最初にいただいた少々ブラック的な「ユニ○ロ」画像と自販機のメールはとっても笑えました♪
あれを考え付く（実行できる）友人の方、サイコーです！！
もしまた次回作があるのならば、ぜひぜひ見せていただきたいっ！！よろしくお願いいたします♪♪

＞たま様
すごい遅れましたが
「入籍おめでとうございますぅぅぅぅう（ハート）」
これからは「たま夫人」と呼ばさせていただきますわっ♪
、にしてもメールの「ちょんまげ様イラスト」あれは・・・・（汗）そして（怖）
それと、西洋菓子風名字から変わった新しい名字を教えていただけるとうれしいなっと♪
よろしくお願いしますね～＜＾＾＞/

はぁ・・・もともと「かよわい（？）」繊細なワタクシなので（冗談です～＜ＴＴ＞ハンマーetcやめて下さい～今の私では避けきれん（汗））病み上がりのＰＣは結構つらいのぉ。目がチカチカするわい・・・・
、ということで
それでは皆様よい週の始まりを。


### [8912] いも	2002.12.02 MON 10:36:54　
	
こんな時間にこんにちは。レスのみです。

＞無言のパンダさま[8876]
人のことを「のんべ」とは～～。ままパンダさまの足元にも及びませんわよ。風邪のひき始めに「酒飲んで寝れば直る！」って逆に悪化したことがあります。え？飲みすぎただけ？（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま[8877]
お久しぶりです。ＭＹＣＩＴＹに行ってＡＨのパネルの前で記念撮影！？すばらしい！！（のか？・汗）
勇者超えましたね！殿堂入りです。写真現像したらまた報告してくださいね。

＞将人さま[8888]
８８８８番ゲットおめでとうございます。
年末にラッキーですね。来年はいい年になるってことかも？

＞葵さま[8900]
何も泡盛ばっかりおみやげに買ってきたわけじゃないんですよ。チョコがけのちんすこう（略して「チョコちん」）とかね。シーサーとかね。（ベタだなあ、自分・汗）
風邪はあったかくして寝るのが一番！早く治るといいですね。

＞sweeperさま[8901]
信宏の部屋のもっこり本。普通に考えたらリョウのおこぼれにあずかってる・・・ですが、陳さんあたりが支給してるのかもですね。あの人もそうとうの・・・ですからね。 (^_^;)

＞千葉のマダムさま[8911]
お久しぶりです。カキコ復活ですね！やっぱりマダムさまの「おはようございます」が無いと寂しいですもん。またガンガンカキコしてくださいね。 (^^)

長々失礼致しました。では～☆いもでした。

### [8911] 千葉のOBA3	2002.12.02 MON 08:36:53　
	
おはようございまーす！お久しぶりでございます。皆様覚えておいででしょうか？千葉のＯＢＡ３でございます。ちょっとヤボ用で忙しくしばらくロムのみにさせていただいておりましたが、本日より復活です。

しかし、カキコの量がすごくてロムするのだけでも大変でした。レス下さってた方々すみませんでした。

＞ちょっとだけ・・・今週号の感想です。皆さんがおっしゃっているとおりなんですけど、２週間待っただけあって、香ちゃんすごくキレイでうれしかったでーす！でも、あんまりキレイで、やはりここにいるものではないんだ・・・。というのも実感して辛いです。香ちゃんの存在を感じることのできた夢ちゃん。・・・あの優しさに包まれたのは良かったーです。

８９０４　たまさま　おひさしぶりぶり！まずは、ご入籍おめでとうございまーす！過去ログ読んでたら、１１月２４日はフーヨーハイの日で、陳さんが玄武門でごちそうしてくれてアザラシの写真展もやってるって！？もー、わけわかりませんわ！

８９０６　いちのさま　はーい！突然よみがえってまいりました！（やはりゾンビ？）なんかロムしてたらイラストのハナシが・・・。私も見たい見ターい！たまちゃんにプレゼントしたのもミターイ！

８９０３　将人さま　キリ番ゲットおめでとうございます！！８８８８なんて最高の番号ですね！！少なくとも年末ジャンボは買うべきです！！（また、競馬に誘いたい気持ちをグッと抑えて・・・。年末なら有馬よ。）

８９００　葵さま　風邪ひかないでね。って言ってたらひいちゃったの？大丈夫ですか？おばさんまた復活ですよろしくー！！

８９０５　無言のパンダさま　ちわーっす！「ちびノ＠ダー」はうちの愚息ＮＯ・１の高校の１年先輩なんですよ。たぶん家も近くみたいなんですが・・・。彼は今年無事東京６大学の一つに合格したという話ですが・・・。うちのバカ息子は・・・・。あーあ。

＞里奈さま　　もーーー！！私もイラストみたーーーい！たまちゃんに送ってもらってもいいですかー？そして再就職オメデトー！！あんまり寝不足してると体こわすから、ほどほどにね☆

＞ｓｏｐｈｉａさま　ＯＲＥＯさま　なぜに私が海坊主！？海ちゃんに悪いわよ。（海というより最近は川だし・・・。）漁師はうちのダンナ→（別名、浜＠伝助）。釣りにボウズは禁句なので・・・。やっぱ、なんでもいいから霞ヶ浦を漂う草みたいのでも、あの辺でプカプカしてたいです。

それでは、長くなったので今日はこれにて失礼いたしました！

### [8910] 里奈	2002.12.02 MON 01:41:33　
	
☆８９０７　Ｐａｒｒｏｔ様
はじめまして♪イラスト送信ブーム発端（？）の里奈です！
きゃいん！クイズ大好き！
この問題もすぐわかっちゃいました（＾ヮ＾）
遼が『く…苦汁（９０）の味がします…』って言ったやつですよね！
これからも　よろしくお願い致します★
あっ。イラスト送らせてもらってイイですか？
里奈のはＣＨと全然関係無いのが多いんですけど…（汗）
送っちゃいますよ！！？

☆８９０６　いちの様
『レスれす』
ちょっと笑ってしまった…。

☆８９０５　無言のパンダ様
了解っ！
里奈のは短時間で描いたカラーなしの白黒ですが、また送らせていただきまぁ～っす♪

☆８９０４　たま様
コラコラ、誰が繊細だって？
里奈のイラスト見て超毒舌コメンテイターおすぎに変身するくせに！（笑）でもほんと、あのシーン最高よねぇ～！あっ。なんか遠まわしに『あのキスシーンを原作バージョンで描いて！』ってメール来てましたけど（しかもＴＶ画像付きで…笑）、アレ描くの怖いわ！毒舌たま様に何を言われるか！でも描きたいってのが本音なんだけどね。送りますよ！もし描いたら…ね。

☆８９０１　ｓｗｅｅｐｅｒ様
イラスト送らせてもらってイイですか？
ＣＨ関連のものとは限りませんよ？？
しかも５～６枚はあります…。
いっか…勝手に送っちゃえ！！（笑）

☆８９００　葵様
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様にイラスト送ってくださって　ありがとうございました♪全部送ったのかしらん？

あらやだ☆キレイだなんてぇ～　もっと言って！（笑）
デパガになるためにイメージチェンジして正解だったかしら？
ギャルショップで働いてたころは化粧もスゴかったし、髪型もスゴく凝ってたし（昔アフロ寸前までしたことあったな…）、いきなり撮影始まったりするから気を抜けなかったけど、今は全然　気、使ってない…（苦笑）『痩せろ！もっと化粧しろ！』って言われまくってます…。

☆８８９８　将人様
『７７７７』ＧＥＴした時は懸賞当たったんですか！？
そういえば里奈も『８０００』ＧＥＴの時、有名ブランド店の仕事の話もらったし…今回の『８８８８』ＧＥＴでも絶対何かイイことありますよ！えっ？また録画失敗したら『のろい』かもしれないって？そんな！ゾロメなんて滅多にないのに喜べないじゃん！将人様、何が何でもイイこと起こしてよねっ！報告お待ちしております♪

ＣＨイラスト、ほんとにＨＰで使って頂けるのなら、もっと描かなくちゃね♪それに、ほんとにスキャナー買おう…。

☆８８９４　いちの様
徹夜で描かれたんですね！
ん…？絵を描くのに徹夜したの初めて？
ダメダメそんなんじゃ！あんた絵描きなら寝ないで毎晩描きな！
里奈みたいに生活狂うぐらい描きまくるのよぉー！（コイツは毎日ただ暇だから徹夜してただけ…苦笑）
イラスト、ＴＡＫＥＳＨＩ様から送ってもらってイイですか？
里奈も昨日見たＣＨ再放送で　また描きたくなったんで、簡単で悪いですが『セイラ（香）が原作だったら…』バージョンのイラスト送らせていただきますね♪

夢ちゃん、見つかったみたいで良かったです。
もぉ～、絶対なくさないでよぉ～？ゴミ箱から出てきたんじゃないようなので安心しました。

☆８８９３　ＴＡＫＥＳＨＩ様
絵がウマクなる方法！？
そんなもん描いて描いて描きまくるしかありません！（何者？）
自分が納得いくまで、手が痛くなってペンが持てなくなるまで描くんです。しかも毎日。…って、里奈はそこまでしてませんけどねぇ～（笑）でも『描きまくる』ってのはホント。描くしかないのよ、やっぱり。頑張って描きまくってください。里奈もまだまだ修行中ですので、描き続けますよ！（とかなんとか言いながら３年のブランク付き…）
あっ！また違うＣＨイラスト送るんで、いちの様からのイラスト里奈に送ってくださいますか？

☆８８９２　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
イラスト届いたようですね♪
喜んでもらえて　ホントに嬉しいです（＾ヮ＾）
またカキコ読んでて見たいのがあったら葵様におねだりしてくださいまし（笑）

☆８８９１　Ａｙｕ様
ＸＹＺカード、いつでもイイので、旅行から帰って来てから送ってください♪写真つけてくださるんですか！？里奈も顔見せしたから？（笑）楽しみに待ってます。
携帯メールで『里奈さんはお姉さんのよう…』って送ってくれた時、嬉しかったです。里奈、妹欲しかったのよね。頼りにならんアニキが一人いるだけだから★
ロンドンの消防団がストライキ中！？で、旅行にも大幅な予定の変更が生じてるわけね…。なんとまぁタイミングの悪い…（汗）まぁ～、消防団側にも理由があってのことなんだろうけどさ…

### [8909] Ｐａｒｒｏｔ	2002.12.02 MON 00:56:15　
	
再び失礼します。大事な事を忘れていました。

＞たま様
初めまして（かな？）ご入籍おめでとうございます。
リョウと香のように夫婦仲良く（？）幸せに。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様
お久しぶりです。お元気そうで何よりです。本当に遅れて申し訳ありませんが、ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ！！

それでは、今度こそ。

### [8908] いちの	2002.12.02 MON 00:43:50　
	
＞[8905] 無言のパンダ様
イラストを送りたいのですが、アドレスが分かりませぬ（汗）。以前に教えてもらいましたっけ？
一応、私のアドレスを書いときますね。
empty-symphony@bi.wakwak.com←ここ。
ここに、メールしてみてください。

もし、他にも、「見たい」とおっしゃってくれるかたがいましたら、↑こちらまでメールください。（北条先生のHPで何をやっているのだか・・・自分・・・汗）もしかして、商売敵！？（違うか）

### [8907] Ｐａｒｒｏｔ（半年ぶり？！ぐらいの参上！！）	2002.12.02 MON 00:41:22　
	
こんばんちわ～。本当にお久です。先日発売されたゲームソフト、「ル＠ン三世～魔術王の遺産～」でちょ～っち、進めなくなったのでＰＣ立ち上げ、久々にここを覗いてみました。
ここにメンバー登録してはや１年が経過したＰａｒｒｏｔです。半年ぶりぐらいにカキコするので、知らない方、以後宜しく御願いします。
しかし、ちっとも来ない間に僕の知らない方々が・・・。でも、古株（失礼しやした！）の方々も元気そうで何よりです。

 [レス]
以前のカキコ（番号不明）にレスして下さった方々、レス遅れて申し訳ないです。まとめてですが、本当に有り難うございます。「エリカしゃん、キスしちゃう～！」（ｓｗｅｅｐｅｒ様、まだ×２不滅です！）で感謝の意を示します。
所でエリカって誰？皆様なら解りますよね？

 [イラスト]
ちょこっと過去ログを見ていたら、どんなのか見たくなりました。文字ではどんなイラストなのか分からない～（涙）。ここで大好評のイラスト、本当に見てみたい！絵描き好きの僕としては見逃せない！
正常に送信できるか心配ですが、宜しければ、上記のアドレスまで宜しく御願いします。因みに返すものは何もありません。出来たら、僕の描いたリョウでも送りたいですが・・・。

 [いきなり！ＣＨ４択クイズ] 
９０年代最初のハンマーの一撃をリョウにお見舞いしたのは誰？

１）槙村香
２）麻上亜紀子
３）北原絵梨子
４）野上冴子

やっちゃいました（汗）。皆様、息抜きにどうぞ。
皆様には朝飯前？でも、単行本や文庫本などで調べるのは禁止！解答は近々やります。好評であれば、続くかもしれないです。

朝、講義があるのでこれにて失礼。多分、これから去年の今の時期のように週１以上のペースでここに現れると思います。その時は宜しくです。忙しいですが、出来るだけ努力します。それでは！




### [8906] いちの	2002.12.02 MON 00:25:12　
	
レスれす。

＞[8898] 将人（元・魔神）様
先ほど、イラストのほうを送っておきましたが、もし、届いていない場合は、私のほうへ一言「来てねえぞ！！」とおっしゃってくださいまし。
特撮ヒーローものは、よく幼稚園生のときに見ていましたね。あの頃は朝６時とか７時とかに「ウルト●セブン」と「ウルトラマ○タロウ」とかがやっていて、幼心に興奮を覚えていました・・・（セピア色の思ひ出）。あ～、全てが冒険だったあの頃に戻りたい・・・（涙）。

＞[8897] TAKESHI様
即削除だけはまぬがれたようで、一安心です（笑）。
私は、鉛筆デッサンしか勉強してないので、色を使い出すともう、大変なことになってしまいます（汗）。色彩感覚がないのかもしれませんね・・・。
テストがんばってくださいね！！！受験が終わっちゃえばあとは気楽ですよ☆

＞[8900] 葵様
風邪ですか？ゆっくり休んで、早く良くなってくださいね。
風邪には睡眠が１番ですよ♪
たま様宛てのイラスト観てしまわれましたか・・・（いや、全然いいですよ。ありがたいことです）ホントに原作であのショットが見たかったですね・・・（泣）。
葵様のイラストはホンワカしてました。本人はどうだか知りませんが（笑）。

＞[8901] sweeper様
あぁ～！！その台詞は！！！槇兄死んじゃう！！！！！
でも、最後まで漢でしたよ・・・槇兄・・・（涙）。
って、今ではＡＨで活躍していますし、
「・・・俺のせいじゃなくて・・・俺のため・・・！」（ＡＨより）
最近は忙しいのと金銭面との関係で、バンチをあんまり読んでません（汗）。買えばゆっくり読めるんだけどね・・・。
買えれば・・・。（泣）
あ、私のイラストも欲しいですか？欲しかったら送りますよ。もしくは、たま様にお願いしてください。（アシ）（笑）。

＞[8904] たま様
年取って涙腺でも緩みましたか（笑）？
そー言えば、千葉マーマみませんねぇ。どうしたのでしょうか？お忙しいのでしょうかね？主婦はいろいろ大変ですからね。はたまた、ＰＣの具合が悪いとか？大丈夫でしょうか。
TAKESHI様ご依頼の「ハードボイルド」ですが、送りますよ。いいですね？送っちゃいますよ？私のイラストを受け取るということはどういうことか分かりますか？（冷笑）
ふふふっ・・・。
（冗談：期待＝６：４の割合）

### [8905] 無言のパンダ	2002.12.01 SUN 23:58:53　
	
こんばんわ★

風邪っぴきの方☆（特に葵さま？）早く治してくださいね(^_^;)
私は今日アルコール（日本酒）で体内を消毒いたしました！（？）

＞将人さま（８８８８）
ゾロ目ゲットおめでとうございます！！
なんと「７７７７」もでしたね☆これはウルトラツイてますよ！
年末ジャンボもおさえておいたほうがイイですヨ(^○^)

それからル＠ンを見られないおバカな私に、丁寧な解説をしていただいてありがとうございます～！
一応どちらの方法もやってみまして、どうにか見ることが出来ました！スクリーンセーバーのほうは一瞬しか見れませんでしたが・・・（何か間違ってるのかな？^_^;）
見ることが出来たら、チンプンカンプンだった説明もなんとなく理解できたような気になりました(^_^;)今まで見えなかったものが見えたような☆(^^ゞ

以前にも書いたことがあるんですが「仮面ノ＠ダー」のチビノ＠ダーがあの「がんばれ！ワカゾー」の彼だってことはご存知でしたか？！年月の流れの早さにあ然としてしまいますよね～(~_~;)

＞里奈さま（８８９０）
＞いちのさま（８８９４）
イラストが出来たのならぜひ「無条件」で送ってくださいませ！！タダで目の保養をさせていただいて申し訳ないですが、どーかお願い♪見・せ・てーーーーー！

ではまた。(^_^)/~

### [8904] たま	2002.12.01 SUN 23:58:02　
	
最近、画像の添付が流行ってるおかげで、私の地味なＰＣが明るい画像でいっぱいになりつつあります。（感謝ぁ～♪）
それに、私がリョウちゃんファンっていうのを皆様が知っていてくださっていて、送られてくる画像がリョウちゃん一色♪
私のＰＣは只今リョウちゃん色に染まっています♪（これを幸せと言わずに何と言う？皆様、ありがとう♪）

＞マイコ様　【8882】おっ！復活したなぁ～っ♪
なんでぃ。ピンピンしてたのかよっ。（心配して損したぜぃ・・・笑）
なになに？海外サイトから画像を取るって？！？（しかもＣ・Ｈ）
海外サイトって事は英語で書いてあるってことでしょっ？
私には絶対無理だわっ！すげぇ～なぁ。

＞里奈さま　【8885】さらばハードボイルドシティが見たくなった。
里奈さまのカキコで感動してしまう私って病気かしらっ？
『香の涙をぬぐい深く口付ける遼』この言葉であのシーンを思い出し不覚にも（？）目から水分がぁーーーっ！（私って繊細なのねっ♪）

＞将人（元・魔神）様　【8888】そう！「イー」しか言えない黒タイツ役♪
キリ番ＧＥＴおめでとうございます♪
とりあえず年末ジャンボは買っときましょう。（キリ番効果があるかもよ？）

＞TAKESHI様　【8893】リラックス×２　明日からの試験がんばって。
アメリカのサイトかぁ～。どうやって探せばいいんだろう？
シティハンターで検索して、片っ端から開いてみようかなぁ？
でも英語が読めないから、間違えて変なサイトとかに行かないか心配だな。

＞いちの様　【8894】どんどん描きなっ！たまがコメントしてあ♪げ♪るぅ
最近、千葉マーマお見かけしないと思いませんかぁ～？どうしたのかなぁ？
ってなんで、いちの様のレスなのに・・・？
だって、千葉マーマといちの様とたまで「トリオ」って感じがするんだもん。

＞sweeper様　【8901】セリフでお返し♪
うれしかった・・・。あんな・・・こと言ってくれたの初めて・・・。
このまま死んでもいいって思うくらい・・・うれしかった。
お祝いレス本当にありがとうございます。
お祝い返しっと致しまして、いちの様の画像を一つメールしますね。
（なにぶん私はいちの様の一番弟子なもので・・・。いいよね？いちの様。）

### [8903] 将人（元・魔神）	2002.12.01 SUN 23:35:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8900] 葵さま　2002.12.01 SUN 21:39:19
風邪、大丈夫でしょうか？
土曜日のチャットでは、味方にならなくて、申し訳ございません
でした。すみません。

８８８８番ゲットは、「ビデオが止まった事」と、
「まだＣＳ（ケーブルテレビ）が残っている」のどっちに効果
あったんでしょうね？（冗談）
これで、ＣＳでも「ビデオが止まったら」のろいになる可能性も
・・・ほんま、大丈夫かな？（汗）（＾＾；

＞[8901] sweeper様　2002.12.01 SUN 22:09:51
「例のアレ」分かりましたか？
冴羽さんが、やっているのって以外と少なかったんですね。
もっと、あっても良さそうに思ってました。

イラストは、僕が送っていたジョーク画像のメールも
含まれるんでしょうか？
それとも、自分で描いた物だけかな？良ければ、送りますよ。

信宏君の部屋の話って、夢ちゃんが、喫茶キャッツアイに
泊まっていた話ですよね。

もっこり本、冴羽さんに貰ったのか、アルバイト代で自分で
買ったのか？
海ちゃんは、持っていないハズですよね？
マジメだし、そういうのに興味あったとしても視力ゼロだから
読めないはずですし・・・。

### [8902] 将人（元・魔神）	2002.12.01 SUN 23:10:32　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8899] 医龍さま　2002.12.01 SUN 20:48:12

「ＲＡＳＨ！！」「こもれ陽の下で・・・」のコミックスの件
ですけど、北条司先生の漫画のファンの方が、今では
手に入りにくい本を探しているのなら　って気持ちで、

僕が、勝手に捜して買っただけで、売って儲けようとか
いうような、お金を取ろうとか、あんまり思っていなかったん
ですよ。

例えば、YaH＠oオーク＠ョンとかのように、個人売買で、お金を
振り込んでから、品物を送るとかって、つもりはなかったんです

とりあえず、捜されていた本を渡して、喜んで貰おうと、
思っていただけで・・・。

お金とかは、これを商売にして儲けようという気持ちはないので
そちらが余裕ができた時で、全然かまわないですよ。
来年でも、何ヶ月後でも・・・。

今までも、この掲示板で、知り合った人に、捜されていた本を
送った事ありますが、お金（現金）を郵便で送るのは、
現金書留って、郵便代金が高い物になってしまいますし、

特に学生の方などでしたら、銀行口座振り込みとか、郵便口座の
振り込みとかは、親の方が、口座などを管理されている可能性が
ある為に出来ないと思われますので、

図書券とか、図書カードとかを、お礼にもらったぐらいですよ。

楽しんで頂こう、喜んで頂こうって気持ちだけなんで・・・。

### [8901] sweeper(お久でっす♪)	2002.12.01 SUN 22:09:51　
	
こんばんは。今日から12月ですね。♪

[幻のアレ]
「人の話聞いてないんすか！あんたは！(「アレ」には「香専用小道具の文字」)」

私も気になりました。でも、chikka様と将人様のカキコでようやくわかりました♪かずえさん初登場の話でしたね。(＾－＾)「アレ」を持ったりょうさんはほんとに久しぶりですよね。

[イラスト]
皆様のカキコを読んでいて私も見たくなりました。どこにメールすればいいのかわからないので一応メルアド載せておきますので。m(_　_)m

[レス]
＞いちの様。[8823]
「指輪を香に・・・香を頼む・・・」

遅くなりました！レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。槙村兄は連載初期とあとは回想シーンにしか出てこないのでセリフを探すのに一苦労です。(笑)もしかしたら槙村兄のセリフはシリーズ化してしまうかもしれませんね。(笑)嘉門達夫。私も知ってます。聴いてさんざん笑いました。(笑)「熱血！男盛り」のマスターは「マスター徹」ですね？なかなかいいマスターです。(笑)

「♪キャ～ラメル拾ったら箱だけ～」

＞いも様。[8875]
「あのピュアな兄妹のパートナーのおかげ・・・とくにカオリかな？」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから励ましありがとうございます。ネタ切れぎみに負けず頑張りまっす！(＾-＾)阿香と出会う前のりょうさんは辛そうでしたよね。読んでいて切なかったです。今は阿香もいるし香ちゃんも見守っていてくれてるからかな？表情が優しくなってきた気がします。

＞たま様。
「おれは違うぜおれは何がなんでも愛する者のために生きのびる！それがおれの愛しかただ！」

遅くなりましたが。入籍おめでとうございます！(＾-＾)

[気になること]
バンチ(いつの号かは忘れましたが。)を読んでいたら信宏くんの部屋からたくさんのもっこり本が出て来たコマがありました。どうやって手に入れたのか気になりました。(笑・ファンの皆様ごめんなさい！)

それではこれにて。
